# Problem

indent-blackline 与 colorscheme 插件颜色设置有冲突

```lua
local function test()
	print("aaa")
	print("bbb")
end
```

## Current Problems

- nvim-notify opts -> timeout invalid ? why?

### TODO

插件目录整理,
现在是一个插件一个文件,需要将同类型的放在同一个文件下.
